手足要緊 請del 麻煩哂

勞煩admin幫幫手

請幫手del

你班牛屎佬聽住，唔好以為我哋勇武派唔敢燒你祠堂